我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我要去醫院！

唔入密碼唔unlock
齊上齊落